真係唔明點解光頭佬可以覺得賓周馬好過bale

賓周馬就成日正選
大聖就後備

賓周馬咪入左球囉 仲想點呀

本是同根生

唔係痢個龍柒到咁入得到

賓周馬個球最難入嫁戇鳩

無私 大愛

有幾多人入到呢D波呀

人地做領隊洗你教咩

雞蛋裡挑骨頭做咩

因為賓周含吹奶啜有辦法

高普個傻鳩都覺得卡佬好過米佬啦

朗

入完呢2球又可以放多幾千萬

今場最差c7